香港有假警察呀！！咁嚴重竟然唔問盧偉聽？！

無委任證係普通人呀？定大陸人？
我出手打佢係普通襲擊定襲警？
好嚴重呀？！

放多個催淚彈係有不反對通知書區？！

點解無人問！班記者係咪唔敢問！等佢走左先做樣問！

盧偉聰盧偉聰盧偉聰盧偉聰盧偉聰盧偉聰
聰聰聰聰聰聰聰聰聰

我錯了 係我太嬲 太快手 原諒
但我知呢個唔係重點 係咪

點投訴呀？有無人教我

一直以黎都係咁？

如果無出視委任證既情況打打佢，係普通襲擊定襲警？

由頭到尾都無出示，之後其他警察到場包庇

執法者公然唔跟法律/守則去做野，對市民係極大威脅。

啲記者問會唔會道歉係咪戇鳩

記者拎撚埋條片播俾佢睇問啦 睇佢有乜撚野好講

委任證係邊撚到？

誠信有問題！最初自認係記者！連講句‘頸渴要飲水’都有鄉音！如果佢係香港有無人起到底

蝗蟲咪濃！

係呀！邊間傳媒問架
係咪警察搵人扮記者問問題！再揀易答既問題

班狗扮型呀！好撚威咁

起底！！！！！
速龍係咪公安？！？！

班記者真係懵下懵下

要除消速龍編隊
速龍既成立係暴力,無規矩,無隊形
制服唔達標準
只係幫助黑警隱身

推